個post有伏隨時係呃人資料！！Yahoo 又再開民調（依家只有26.8%人認同）

Yahoo 又再開民調（依家只有26.8%人認同）

P牌樓主post條假link
一、要人登入，
二、投完認同個percentage不變，
好可疑，條link隨時會hack個人資料

有人post咗真個條投票link係唔洗login嘅！
Admin快d删post阻止人中伏！

推推推

推

邊度有條真link係唔洗人登入呀？

明明係樓主條link度㩒返出去係真yahoo主頁黎

今次有野講！我屌你老母！！！

我無野講，我唔解鎖，我要搵律師，我投訴你

真link!

試咗係唔使登入！
中咗伏

即改密碼！！！

真link

投極都26.8%
如果你login咗快啲改pw啦

投呢條啦

有伏

Phishing 嚟！

快啲改密碼！

個post有伏隨時係呃人資料！！Yahoo 又再開民調（依家只有26.8%人認同）

真link

真結果而家係咁9000幾人投左票

其實個頭唔似係釣魚

應該係後面抽guccounter=1&guce_referrer=aHR0cHM6Ly9sb2dpbi55YWhvby5jb20v&guce_referrer_sig=AQAAACibO_FnwLlUPTU1kPHHnFFcG65uqbvqNc5KtDorzhd3GMahUrcviOCRty_STeBLZqjFWPv6WSsj3UT5YF0H1Pdc9g4v1PxllCrLGIs-IMZMI8gJRreMqbOkspfKXrUWZOTFQvnadMLOwML4sL683YaKouxrYBQZSEE-JEt0j3Mt
搞到個網奇奇怪怪

留名

咪撚投 投黎幫對家預人頭!?

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

推哩個唔好再覆嗰邊
哩邊有冇真link？

有無得Del post?

我係中伏樓主，唔知係唔係假，安全起見想Del post,有無方法？

搵連仔幫手